月餅可唔可以帶上機

聽日飛 急問

飛去邊？
聽講澳洲唔可以帶蛋黃同肉。

上海

可以

一定可以上機 入境另一回事 就算你寄倉都係沒收

On9

飛大陸比人收過兩次
上年太原

上年飛澳洲收埋係喼無事喎

係？
識幾個人都被人沒收